[垃圾IVE仔] 16年fg垃圾IVE hd晒銀時仔, 做左兩年野想讀返個degree, 有無可能full time?

個陣諗住hd搵份hea工做下, 後來發現得政府工可以hea, 但得hd又唔夠班大學生爭 我又hea底pt degree又怕讀唔掂
暫時目標係鯨大senior year entry, 本身讀food見鯨大有科food testing可以senior year入
如果唔得就讀返thei UNN

我野心唔大架, 比我做個CA就夠